{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_022348",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3000451",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부천 돈키호텔2"
    },
    "text": "富川ドンキーホテル2は総客室数40室で、1号線富川駅、素砂駅および西海線素砂駅が近くに位置しています。 宿では韓国語での案内サポートも可能です。 宿泊施設は先着順特価とともに徒歩専用のネットフリックス視聴およびPC利用が可能で、客室はランダムで割り当てられ、基本規定に従ってサービスが提供されます。 ドンキーホテル2富川駅店では全客室に55インチTVが設置されており、ネットフリックス、ユーチューブおよびウェーブが無料で視聴でき、24時間無料セルフバーも運営されています。 また、20台の駐車施設を保有しており、ポップコーン、高級コーヒー、各種飲み物も無料で提供されます。 様々なレンタル用品や全客室にヘアアイロンやWi-FIが利用でき、ホテル内では充電器のレンタルも可能です。 また、カップル用PCルームがオープンしており、客室内には最新のゲーミングシステムが設置されています。 ただし、未成年者は入室できず、訪問客のレビューによると価格が安く、ネットフリックス視聴と使い捨て品購入選択の長所があるそうです。 客室はきれいでトイレもきれいですが、防音と温水水圧が弱いという短所も言及されました。 全般的にコストパフォーマンスが良く、おすすめの宿として評価されました。 退室時間が長く、トイレのリフォームも満足できる面がありますが、ゴキブリ、カビ、臭い、汚れや一部布団の不満があり、改善すべき部分が多いという中立的な意見もありました。",
    "QA": [
        {
            "question": "ドンキーホテル2の総客室数は何室ですか？",
            "answer": "ドンキーホテル2は総客室数40室です。"
        },
        {
            "question": "ドンキーホテル2の近くにある駅はどこですか？",
            "answer": "ドンキーホテル2の近くには1号線富川駅、素砂駅および西海線素砂駅があります。"
        },
        {
            "question": "ドンキーホテル2では韓国語の案内サポートもしてもらえますか？",
            "answer": "はい、ドンキーホテル2では韓国語での案内サポートも可能です。"
        },
        {
            "question": "ドンキーホテル2の客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ドンキーホテル2の客室では、徒歩専用のネットフリックス視聴およびPC利用が可能で、ランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "ドンキーホテル2では無料で利用できるものはありますか？",
            "answer": "ドンキーホテル2では、55インチTV、ネットフリックス、ユーチューブ、ウェーブの無料視聴、24時間無料セルフバーなどを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ドンキーホテル2に駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ドンキーホテル2には20台の駐車施設があります。"
        },
        {
            "question": "ドンキーホテル2の客室にはどのようなレンタル用品がありますか？",
            "answer": "ドンキーホテル2の客室にはヘアアイロンやWi-Fiなどのレンタル用品があります。充電器のレンタルも可能です。"
        },
        {
            "question": "ドンキーホテル2のカップル用PCルームには何がありますか？",
            "answer": "ドンキーホテル2のカップル用PCルームには最新のゲーミングシステムが設置されています。"
        },
        {
            "question": "ドンキーホテル2は未成年者も宿泊できますか？",
            "answer": "いいえ、ドンキーホテル2は未成年者の宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "ドンキーホテル2はどのような評価を受けていますか？",
            "answer": "ドンキーホテル2はコストパフォーマンスが良く、おすすめの宿として評価されています。"
        },
        {
            "question": "ドンキーホテル2には改善すべき点がありますか？",
            "answer": "ドンキーホテル2では防音と温水水圧が弱い、ゴキブリやカビの不満が報告されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 452,
        "QA": 525
    }
}